隨手拍黃昏圖

冇p圖 好正
有冇巴絲分享下

試下crop咗下面啲野去，會靚好多

原相直出